根本歐洲地鐵都大把人逃票

只要做嘅人夠多

就會變成一種norm

你今日逃咗未呀

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

香港人太大道德包袱 又法治潔癖。抵畀人恰。

連跳個欄都淆底。講就凶狠。做就碌撚

利申，今日跳咗了

歐洲係勁多

歐洲逃票唔可以同跳閘拉埋黎講
跳閘係不滿黨錢
歐洲逃票就真係無恥

對準政權 遍地開花

歐洲有啲地方連閘都冇

根本淨係恰細路

啱。行為上可以借鑒

呢個真係要分清楚